我係未來人來自2071年 點解依度無咩人支持羅馬

話哂羅馬都稱霸左意甲五十年
仲要二十年間十奪歐聯
大家依家快D支持羅馬 吾會比人話GLORY HUNTER

十奪歐聯好巴閉咩
皇馬五十年前已經拎左十三次啦
皇馬五十年前已